熄左vpn都上唔返網

win 10

chrome :network access is blocked

troubleshoot msg: primary dns

連去手機hotspot同樣上網失敗

咩VPN？

surfshark

似係DNS 未改番啱

我打dns 用返router 果個都唔得
8.8.8.8
8.8.4.4

唔set DNS呢？姐係auto

都係失敗

Router個page都唔得？

你ping唔ping到8.8.8.8?

會唔會有d野係application層面既access control list block左你?

你係咪開左 kill switch?

掛住自己試，冇睇上面留言
一重裝vpn即刻上返網
thx bro

kill switch姐，熄左佢咪得

YES. 部電腦只sleep唔shut down
一開機上唔到網，應該係kill switch問題